最近有無靚仔白波鞋for 出街推介下？

如題

冇